【曾蔭權罪成】除下煲呔 鎖上手銬 步入監房

前特首曾蔭權上周五被陪審團裁定，藉公職作出不當行為罪成，法官下午聽取其求情，還押他至周三判刑。曾蔭權除下煲呔，鎖上手銬，由懲教人員押解步入監房。

同7 警聚舊

其實香港人真係好忘恩負義
曾蔭權起用人類歷史上最叻既人-劉細良
在劉細良協助下曾蔭權在位8年
做到人人餐餐食魚翅
無人病死、無工傷、無人自殺
交通意外降至零
曾劉又力抗中共要求興建高鐵和港珠澳大橋
零雙非、限奶令都係曾蔭權聽從劉細良進言推出既利民措施
香港當年如同天堂一樣最緊要係派左$6000
係689趕走賢臣劉細良
先弄致香港民不聊生、人相食
689拿晒儲備去起大白象基建
又搞到西環治港，日日有人自殺
香港如地獄一樣
而家689設局害到曾蔭權坐監
你地竟然幸災樂禍
天理何在？好人沒好報呀

Agger

Sorry 剛剛病發

長毛同碌撚應該好心涼，最記得貪曾係立法會話佢地成個黑社會咁

家陣？坐啦柒頭曾

有人想煮死佢姐

貪曾重快過碌撚入去坐

入去同老伙記聚舊

連登金句：689同老董都好過佢

你收撚皮啦
到依家都記得佢個仆街講
大市場小政府
小你老母咩
完全放任炒樓炒舖
在佢任內樓價升咗幾多
你又知唔知
政策又完全向大財團傾斜
到樓市升到爆先至做少少嘢
咁都叫為市民

佢貪小便宜唔再講
仲想叫香港人送個大禮俾佢襯家
幫佢買慳電燈膽
俾人屌到七彩
佢先至折埋

再講個6000蚊
亂鳩咁派
唔理新移民定有錢佬
連移民十年都可以攞
屌佢老母
攞個四百幾億改善教育醫療好撚過啦

btw
薯片佬都有份搞出嚟
佢都唔係好人嚟

屌你老母諗撚左兩分鐘仲以為歌詞黎

遲下同許仕仁做鄰居

Sorry 尋日精神病發